晚。

咩湯？
廿蚊魚尾

5g 湯巧飲 人哋請的
魚魚25蚊 一條 仲有個腩聽晚

拉

弘自己搬左？

冇呀 褲褲

粉紅色嗰枝$?

政府門診咳水

SARS?正！

出嚟畀我對住你咳兩嘢

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

醬開咗要放入雪櫃
豉油冇防腐劑都要

做咩仲唔瞓

早晨

早晨 Lm 唔使返工?

冇人請

hi long time no c

個湯似肉骨茶

咁爽

好好味 但又飲唔出咩湯